點解女人可以講完一堆野之後，毫無重點？ 然之後再繼續講野

點解女人可以keep 住講野 , keep 住冇重點？

但最利害係可以繼續keep 住講野，講到世界未日，都仲講緊野

三個女人一個墟

因為女人天生已解除邏輯珈瑣